遍地開花,接放學大行動

重要重要!!!20點20點20點20點20點20點20點

集合地點

屯門:Vcity
沙田:新城市廣場
北區:粉嶺地鐵站
荃灣:荃灣地鐵站
葵興:葵興廣場
太子:太子地鐵站
觀塘:觀塘地鐵站
東涌:東薈城
黃大仙:黃大仙中心南館

歸咁巢,希望各街訪落一落街幫手!!!分散警力。

ps:仲有其他區自己發起下!

推,護手足

自推

唔係好明sor

推！